與其死守大學，不如出嚟做更重要嘅事

死守意義係邊道？

Popo無攻你，你就日日喺入面困死咗
先唔講變唔變嘉年華，長期瞓室外，休息唔夠點打仗？

就算你無守，佢攻入學校而家學校都停埋課咪由佢攻囉，出面有更多任務

唔好浪費人力長守
大學唔可以失守

開放討論

連登嘅冷氣軍師，想幫手又冇得發夢嘅，
唔該幫手上Twitter，Reddit幫手！

前線搏晒老命同班警甴對抗，
你哋唔係連撳幾個掣都懶呀嘛？

Retweet + Like + Reply
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
美國議員繼續為香港發聲，大家快啲去回應支持啦～

！！！提出法案嘅Marco Rubio話有好消息！！！

！！！Dick Durbin促請Leader McConnell 就法案進行投票！！！

！！Marsha Blackburn 繼續撐香港

！！Rick Scott鬧黨媒冷血

！！眾議院Jim McGovern話唔好各打五十大板

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
更加多嘅任務可以去 /task 做任務。
admin團隊會持續更新任務列表。

不分化

純粹想有效咁用人

免入柒婆圈套

你做未

校園係第二個家, 好有感情架, 要守住
好似係

鄭立：大學係「要塞」 唔係防守而係攻擊據點

唔係話放棄大學同附近嘅位
而係好似無需要無目的地長期喺校園入面

香港都係我家

如果popo真係撤離暴大，都要喺入面長守？

其他區要人

同意，請走晒 d gear , 佢哋入到呢都無嘢做到

人手過唔過多要現場先知 但唔可以一野叫走曬D人

甴近平

而家就係有班人喺度玩車搞亂
無意思嘛

中大入面而家有幾千個火魔法....點搞好..

如果暴大 革大 城大 poly間間都咁守
體能較好，後生嘅一班就困咗喺入面

[突發]中大要校巴去poly!!!!!!

早兩日我建議過唔守大學，
應該將大學變為越戰時的鄉下，成為越共補給、休息、變身為平民的基乎

問題係，對家唔傻
撤走NDS、要大學停課，就係要「平民」由「農村」出走
留在農村的，都會被視為越共，成為合法打擊目標

而明顯前線唔認同大學只係補給基地，
中大、理大、浸大真係捏住交通要道
要承認呢個係防守理由

不過前線要衡量
大學未停學，POPO打入來，
大家棄裝返宿就係好學生一個
(學生在自己大學屈蛇、溫書合情合理)

如果大學宣佈教職員撤離、關宿
前線就近乎無路可走